[真人真事] 應承咗女朋友同人玩3p，而加想分手

同女朋友都拍咗拖年半，扑過唔少次，
但佢成日都話我滿足唔到佢，
呢排佢係咁話想試新嘢玩，話上網叫條仔嚟同我哋玩3P,
仲話成日幻想俾兩個男人屌好刺激，求我應承佢，
我份人就無乜主見嘅，俾佢講多兩講就同意咗。

結果佢琴晚約咗條仔上嚟我哋屋企，
一開門就係咁讚佢又靚仔又高大，又叫我唔洗太緊張，
條仔一入到嚟就係咁摸我女朋友對波同屎忽，
我女朋友都好配合咁係到同佢打茄輪，
我就企係隔離唔知做咩好。

跟住我女朋友就叫我唔好企係到成碌木咁，
叫我除衫褲開始玩，
到我除完衫褲之後去咗一去廁所，
出返嚟之後係廳到搵唔到佢哋，
原來佢哋已經入咗房埋緊牙。

我入到佢間房見我條女係張床到俾佢一路屌一路淫叫，
兩個人啲衫褲已經除到成地都係，
我行過去想摸下我女朋友對波，
點知個男嘅一手推開我話「行開啲啦屌你老母」
佢應該平時有做開gym好大力，一推推到我跌咗落床攤咗係地下。
我條女見到咁乜都無講，淨係叫我係隔離打住飛機先。

我坐咗係床邊望住佢哋扑嘢，條嘢點都硬唔起。
過咗半粒鐘，佢哋已經連續搞咗幾個姿勢，
我女朋友仲要連屎忽窿都俾人屌埋，
我企起身同佢哋講我硬唔起，我女朋友同我講：

「咁無癮㗎你，一係你走啦唔好破壞個氣氛。」

跟住我就行咗出房出廳坐低，我女朋友嘅淫叫聲大到成間屋都聽到，仲係咁話個男嘅好勁，成世人都未試過咁high，
我聽唔落去，就拍門同佢哋講我想落街行一陣，
佢哋聽到之後淨係喺到大笑，之後繼續扑嘢無應到我。

我而加個心真係好亂，琴晚出咗嚟去到而加都仲未返去，但我女朋友一條whatsapp都無send到俾我......
佢係咪想分手？

屌你 真唔真啊？咁撚癡線？

分啦
你係人定係奴隸呀？

係男人就去吉果個大隻仔啦

入黎諗住睇gay文

唔好咁撚痴線啦，係間房到三個gay佬屌黎屌去

[img]圖片網址[/img]

好慘

係真既話你條丁拿去煲湯吧啦

分手快樂

師兄真唔真

無是咁的 零分重作

Cls.....

條女李+X親戚？仲唔分？直頭中出即飛啦

而家連登毒撚睇AV都可以幻想做3P

你試下含落條仔度，佢應該唔敢再上黎
Btw 呢d女飛撚左佢啦

痴撚線
分手咪仲好

咁多人信真連登真係多小學雞

好好笑 98分

請善用起底功能

無圖無真相

屌#metoo

作得幾好

有冇第二章

分手啦而加

真架頂你

唔想分手呀

點解

你老母先係gay佬

我覺得自己就嚟痴線

留名睇樓主含撚

有冇閃卡？

綠帽奴

無gay 情節
重作

如果係真嘅，咁你條女擺明一早同果個人識嘅，原來已經打算同你分手，夾埋羞辱你，其心可誅

cls

善用起底

好多直必

真係咩？

扯左

睇到扯左，加速啦屌

0分重作

文呢

你望住人地屌自己條女到忍到
係咪傻架

帽左啦屌

3P係咁㗎啦

算帽咩

分啦屌 3P自己條女 我真心做唔到 你當佢飛機杯就話姐 但佢係你面前做比你睇WOR
仲係咁同條仔咁enjoy 比說話你聽 帽到一個點

屌你 3P係咁姐 但唔會係對自己條女囉
真心FWB SP就無所謂 望住人地屌自己條女到忍到
我都唔知可以講咩好

我以為巴打係嗰啲成日數錯3 4p
跟住要係隔離打飛機嗰啲人添

帽撚到落腳趾尾啦，你係唔係撚係男人呀，平時無霸氣都算，係床呢啲主場你連雄風都無，變性啦你

BTW 分手啦，條女都係養唔熟

虧你仲可以形容得栩栩如生

屌你老味 連登咁多真心膠

.?

屌你老未 叫你玩得3p 條女唔好得去邊啦 快撚啲除低頂帽

堅定流

硬唔起就幫手影相啦屌你

屌你。如果你講嘅係真嘅。 請受小弟一拜

痴撚線

真架 我就係個個男仔樓主條女好正

好撚好笑，真嘅話我俾100分

笑死

睇下樓豬個名就諗到佢同舊豬肉啪啪啪

睇睇下覺得會有gay 既環節

今次又作得幾好

綠帽奴
不過太假喇 重作啦

睇果陣成日形住樓主會反擊含落條仔到

好笑

對唔住呀巴打 我以後會對你女朋友好啲 唔會要你擔心 會好好滿足佢

你哋仲笑

我唔撚信

笑話一則 零分重作

應該即場推開條女屌大隻佬屎忽啦

假膠
完

屎眼咁易比人屌到 咁條女平時應該有玩開 帽事既

其實你條女係公廁，講真你應該繼續玩多佢幾年，繼續話俾佢3p益埋我地d兄弟，甚至搵佢黎賺錢，傻仔
TG我教你點玩佢啦，絕對係公廁黎

po 佢個樣出黎 唔撚係人

毒撚真係好恐怖
Between 好有畫面

睇到扯左
仲有冇下文

難分真與假

如果係真 樓主你真係勁 咁都忍到

係真嘅 post條女上嚟俾一眾巴打約下佢

我諗起以前睇過有套歐美av都係咁
條女仲要佢男朋友奶哂個第三者d精

分啦

樓主真唔真 又話之前先生完B

生完BB都可以玩3P 㗎

雖然係假 不過完全代入睇到我心跳加速射埋

相都無張，你話同你老母玩3p都得啦

一時又老婆 咁快降grade 做番女友

冇是咁的 零分

你條女就正啦

應該快啲死撚左佢! 你做人有撚尊嚴

樓主係個連女仔手都未掂過既處男毒撚咋

行開d啦屌你老味

渣ga 擒賊先擒王吖嘛

仲諗住個男既會屌樓主屎忽

仲想一齊？ 訓撚醒未

呢啲女要不要也罷，條女冇尊重你

證據？

你係咪男人黎
臭系一個都唔分

笑咗 50分

你有無專嚴嫁！士可忍孰不可忍！

雖然係假，但以文字角度分析，的確高質
繼續努力！

武士 vs 大隻仔

寡人笑撚左.jpg

係真唔係呀
如果係真的話請受小弟一拜
除左cls之外都無咩可以講

扯左 真的話好撚慘

樓上ban

向好既方面諗
你諗下條女你都屌左唔少次
女依啲真係好閒
係時間換過個西

唔錯 堅好笑

樓上漫畫more

未入黎以為係gay post

分手咪分手 巴打似返個男人
呢啲女唔要咪仲好

呢d係撚叫3P
呢啲明明就係戴綠帽，仲要攞正牌

你係咪男人黎架

老老實實如果你唔講屌屎眼果句同無房笑會真實啲

Diu on 99 你係咪男人梨+？

垃圾樓主
條女俾人屌你都肯應承？
唔撚係無主見到咁撚樣呀嘛你？
雖然你真係好慘 但你真係衰戇鳩

你應該抱住學習既心態既睇住佢地扑野

多謝分享

……無言以對

屌 成個post仲好笑

幾撚有feel 個心酸酸地 希望唔係真啦

一野比人推到落床 樓主都幾孱下

睇到扯扯地 more

假得濟

善用起底功能

無人睇

漏左寫女友有J

笑撚咗

90分 上品

如果係真 你老豆寧願當初射你埋牆

咁樣分手法，應該要有圖開心share

屌你老母你係咪男人嚟 同意個下睇撚到都嬲

新潮文

佢屌你條女，你咪行去條仔後面屌住條仔先
可能試過返唔到轉頭

識偽娘囉

你地既生活究竟有幾爛 除左性就無其他樂趣
咁大個人一d分串都無 抵死啦你
放低粒膠比你

邊套av既情節?

零分 重作

隔離po先有人講夫目前犯

每睇一行字
個心都大跳一下
既登你唔抵
但又覺得好撚刺激
請問是咪唔正常

係咪癡撚線嫁

互射

對住條仔打飛機 射落佢到
跟住大叫 好爽呀

又幾好笑
下次同我3p

樓豬畫圖畫得幾好

好撚假

高登舊文抄上抄

岩岩起底睇左你之前d post
你又幾funny
gag佬黎

笑話一則

而家d user真係幾有創意

夫目前犯 你就爽啦

有起承轉合 有伏筆
8分上品

笑到仆街

無互射低質呀

樓主真係寫得唔錯
支持作多d

幾廿歲人就咪撚咁多ff啦

btw,三個互射咗未

係堅嘅就攞機機入去錄低然後擺上網再send 曬比佢d 朋友啦 再send 比佢老豆老母 一拍兩散

創意力和幻想會嚇你一跳

如果係堅就直直分手啦
佢唔岩你
繼續一齊佢都只會出去偷食

扯左 好想識你條女

好假

原來你就係果條柒頭
你條女好好屌

同潮文仍差一步，同志仍需努力

分手啦ching

真係好好笑 雖然似假

唔似真

幾好睇，建議下次詳細d寫

直接插條仔啦，睇到 火都黎

搵唔到gay位，好撚失望

見到大隻靚仔己經除定褲，屌你竟然唔係基

有無諗過條女係腐女，
就係想睇你屌人屎忽，
點知你咁撚無用，睇住大隻仔都硬唔起來，
抵佢對你失望

你啱囉

夫目前犯

引得咁多人信又真係作得幾好

睇著每一行都有心理準備見互含
點知無, 好失望

入黎諗住睇gay 文

假到咁有咩好睇

段故如果係3個男人會精彩d

cuckold

行開啲啦屌你老母

睇完大笑左出黎

作得又幾好

如果第三個人係女人 你條女都係high過同你扑

起底就知ff撚

“3P係咁㗎啦”

講到好似自己有份參與咁 你堆都埋唔到 係隔離做汁男咋

分手啦 明顯條女同你分手 搵個個啦

下次3p搵多條女
或者叫條仔屌自己
雖然你係FF

行開d啦屌你老母，條仔係古思堯啊

下集講講條仔屌埋你

咁似我近排睇過嘅av情節嘅

分手la

點解咁撚on9都咁多正評

寫作能力：70/100

雖然明知係假
但好撚好笑

屌完樓主條女 好爽

NTR劇情

痴線post

我行過去想摸下我女朋友對波，
點知個男嘅一手推開我話「行開啲啦屌你老母」

笑左，笑埋右

日日都光明正大約仔上你屋企扑嘢，高招

聽講係Level 5

您做cam man影底佢嘛 反正都扯唔起
再放上網
問反條女 夠唔夠刺激呀？八婆！

你系咪男人泥 真心膠 我勸你咪拍拖 食自己一世算 咪害人
你條女又膠 你又膠 真系物以類聚 人以群分
訓醒未?

巴打係咪開錯台
甜故post去講故台 唔該

系你老母

on9 當有趣
真你老母人真事

仲吾分 博咩

50分

泥你老母 系你老母個老母

吾你老母咩

行開d啦屌你老母

如果係假嘅巴打去寫下甜故都好 ，如果係真嘅就真係屌你老母

又撚新會然

返工係車到睇笑到仆街

X2
笑話咁睇都70分既

如果係真人真事....我只能夠講
搵過一個啦
呢啲女你仲敢搵黎做女友?!
帽唔怕戴,但最緊要脫得快呢.....

當真咁講啦，分啦梗係 根本係雞。
Btw, 篇文有畫面有笑位，我比90分

字句運用得恰到好處

雖然個故係假，但我見到條仔叫你行開啲啦屌你老母，我大大聲笑左出黎,good job

抵啦 咁樣衰肥毒柒 走啦臭狗

睇第一次 代入左男朋友
好心酸

第二次代入個外人
即刻唔同哂

加甜啦屌

抽插個男人

more more

行開啲啦屌你老母

有無女友圖

自己俾帽自己帶
帽事嘅

竟然唔係gay post
皮已負

我份人就無乜主見嘅，俾佢講多兩講就同意咗。

你肯定你係男朋友

我應唔應該笑

作得好好㗎啦

大家善用起底功能

考慮試下做導演

女朋友做女優

咪咁無聊啦小學雞

真定假啊

開始分唔到啲留言係真定假